有咩戒賭方法?

波馬賭場，基本上有得賭既都賭撚哂，一開始玩就成日贏當左自己賭神但之後就買咩輸咩。
明知賭會輸但硬係忍唔住要入錢賭諗住可以贏。
賭左7，8年應該起碼輸左廿幾萬。明知自己再係咁落去仆硬街但硬係忍唔住，有咩方法幫到自己戒賭?

揾啲野(例如興趣)轉移注意力?

諗住入錢即係有戶口 刪馬會戶口

賭輸一萬斬一隻手指

叫你唔賭肯定無用

習慣買10蚊，買冷，輸左冇所謂，贏就當bonus 。

我見所有病態賭徒，都係贏粒糖輸間廠。

病態賭徒唔係痴線架咩
俾佢買10蚊贏左都實揼心口話早知訓身all in
然後都係會愈賭愈大

之前唔知有啲咁既野，下定決心都好，搵日去交form無限期禁鳩自己，唔想再害鳩自己累鳩人，thanks ching

係，之前都試過叫自己買細啲，賭錢好撚過癮，買得細就中，仲要中埋哂啲幾廿倍冷野，以為自己旺就買返大啲，最尾又係輸到仆街。完全戒撚哂賭最撚好。長賭必輸街邊個丫婆都知，但就係忍唔住有條癮

戒了 再賭斬手指

試下多啲約(唔會支持你賭的)朋友，發展多啲興趣..總之分散下注意力?

唉咩人識咩人，身邊都好撚多撚屌賭仔，日撚日都係到話買邊隊邊隻馬去邊個賭場

好人一生平安

因為你買得細，先夠膽買D幾十倍既冷野。

買得大嗰D，好迷信D 1.2倍既賠率，以為好穩。

7,8年先輸廿幾萬已經好好 我兩年十幾萬